求救 HKCC IT 同CCCU ISD邊個好啲

小弟我想Tran去UST/CU CS
但係邊個asso會好啲

cccu isd巨伏 請遠離

可唔可以詳細講下🙇🏻‍♂️

year 1 教得好嗰幾個lecturer都走哂
同埋依家cccu同city割蓆 ac2(isd上堂嘅地方)空間好有限
如果你揀isd 你要預可能連住上2個鐘lecture，跟住直踩2個鐘tutorial
無老師 無資源 無房

咁係咪相比之下
HKCC就資源好啲，但係一樣競爭大啲？

係

但係isd仲係九龍塘上？
同埋我見其實之前好似isd上翻好多ust Cu cs
依家係咪仲係咁？

今年少咗

CCCU 今年正式易手，你諗你啦

問題係我未報HKCC,CCCU就拎咗個位

救生門上年己經閂咗
你揀isd，你張畢業cert上面印嘅係UOW

咁UST仲有冇每年俾位CCCU ISD?

冇可比性，hkcc for sure

IT黎講HKUSPACE同HKCC都好易升三大
CCCU就唔太清楚

Cccu 同ive 最易入ust

HKCC有錢，大把資源。

HKUSPACE
It hd大伏

咁其實cccu賣咗盤對我Tran U有咩影響
假設我唔Care啲資源

Tran

唔係hd
asso應該好d

Space 冇It asso

要喺asso engine嗰度揀cs/ce major